有冇人準備好佢硬推社會信用系統就同佢死過

屌你老母
寧為玉碎 不為瓦全
要我日日活係垃圾支共底下 我不如同佢攬炒

港共好大機會唔會係立法會硬推，反而只要每間親中企業採用呢個社會信用評分，就算有冇法律都一樣推行到

諗緊點樣拆撚哂D垃圾燈柱佢

上網鬧人 -100

連登仔應該全部負分

有連登ACC -1000

仲要影響埋父母仔女
陷家剷

連啲大陸佬都心水清過大多數香港人

呢張野整得唔好
扣分果堆事項是好多人都支持的野

應該寫批評政府會扣分 果類

寫批評政府一樣有人支持
我只係揀左d死穴出黎講
之後會加返落去

推

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

支持佢推啊，仲爆過反送中
藍廢老成日亂過馬路扣到負分無得返大陸叫雞，仲唔拆左你個政總